Je moet niet denken of praten over vertraging.
Hij zal hier morgen zijn en ik hoop dat zijn geliefde welsprekendheid dat zal zijn snel beslissen de vraag in zijn voordeel. "
Arme juf Evelyn barstte in tranen uit en zei dat het zo plotseling was, en dat was ze zo slecht voorbereid om een ​​beslissing te nemen.
Ze zou er echter over nadenken heel serieus en 's ochtends beter in staat om een ​​antwoord te geven.
Mijn moeder zag dat ze erg geagiteerd was door wat ze haar had verteld, heel erg vriendelijk gezegd- "Geef de kinderen vanmiddag vakantie, en ik raad u aan om te houden je eigen kamer, en schrijf je weduwe moeder, om haar te vertellen van de bieden en haar advies vragen over hoe u moet handelen. '
